突發：歐聯歐霸四月中重新比賽

會唔會快左d?

蛆搵rugani打中鋒
睇下咩人夠膽守

Cls 冇乜可能咁早比返賽

錢>人命

得先算

鬼佬唔戴口罩文化疫情有排先停

LM睇邊個球星奶野

拎全球最TOP既足球員既健康黎較飛

C朗仲夠膽去踢？

Cls

之前話諗住8強開始
一回合過 中立場
唔知真定假

其實出國要隔離定點，岩岩先推遲歐國盃，而家四月重啟歐戰，好怪

我覺得球星會聯署唔肯

C朗會唔會提早退休

推遲歐國咪就係比賽期聯賽同歐聯

未必 鬼佬思想 冇事嘅

阿朗

里昂會唔會率先棄權?

4月中香港都未開學,一個月你想爆完?

自己作？
淨係見話決賽延期到6月27

只見唔同傳媒報導, UEFA未有官方通告

益緊馬體會

咁聯賽基本上可以繼續

意大利踢到波？

閉門作賽
咁不如一場過